【5筒台】新手開台PS4 / LOL低端場迷失野區

最近賦閒在家抗疫無所事事
歡迎巴打一齊打LOL / PS4 / 閒聊
PS4等緊黎緊大作 RE3, FFVII, TLOU2
平時最多打LOL 歡迎一齊雙排/Team rank

開台啦 一齊玩

Team Rank

再夜D可能打埋bio2

玩一陣人中0再玩Bio3 demo

用下twitch 打lol

開台team rank